READ ME
El proyecto está basado en el proyecto canvimation de github, que se encuentra en: https://github.com/canvimation/canvimation.github.com y fue adaptado para un proyecto desarrollado en el Framework Angular. Los archivos cambiados fueron exclusivamente de la carpeta scripts/.